		Используя теорему Каруша-Куна-Таккера и встроенные функции математического пакета, найти минимум функции:
		\[\label{eq:f}
		f(x,y) = (1 - x^2 + y)^2 + (cos(x^2y) +x)^3
		\]
		при следующих ограничениях:
		\[
		\begin{aligned} 
		g_1(x,y) \leqslant 0 \text{,}&& g_2(x,y) \leqslant 0 \text{,}&& g_3(x,y) \leqslant 0
		\end{aligned},
		\]
		где
		\[
		\begin{aligned}
		g_1(x,y) &= 2x^2 + 3y^3 - 2 \\
		g_2(x,y) &= x + 2y - 1 \\
		g_3(x,y) &= x^2 + (y + 1)^2 - 3\\
		\end{aligned}
		\]
		Для допустимого множества введем обозначение:
		\[
		D = \left\{(x,y)\in\mathbb{R}^2: g_i(x,y) \leqslant 0 \text{ } \forall i \in \{1,2,3\}\right\}
		\]